# TransferBankTest
## Para rodar

- [ ] Instale o [docker](https://docs.docker.com/engine/install/) e o [docker-compose](https://docs.docker.com/compose/install/) caso não tenha instalado 
- [ ] Rode o comando abaixo na raiz do repositório

```
sudo docker-compose up -d
```
## Como usar

Para aprender a usar a API você pode acessar a [doc](http://localhost:8080/swagger-ui.html) assim que os containers estiverem rodando.